# M157

# Franscos isch gay
Hallo franciska mini name.
ich finde mich u huere cool und dänke ihh bin dä hitlor.
ihh liebä zyklon-b und würdä däs gärn trieche.
ihh gehen jede tag mikt min zog uf dietlikon und rache shisha us zyklon-b.
ihh min käller suind jude wo ich megä gärn hig.
ehhm ehhhm ehmehmehm zwöuf zwöuf zwöuf
modul 100 lässt grüssen
mmhmhhmhmhmhmhmhmhmmm jahh verpiss dich
drucket sie bitte mal **ctrl+h**

![jnhg](https://twitter.com/islerjenia)
![jnhg](https://gitlab.com/siculu33/m157_bi17b_2/blob/master/bilder/55c0a99c-f446-4a13-8619-0cc55ef000e7.jpg)
